[革命神作] 革命機革命神曲 革命Dualism

當年一出個陣冇追哂，幾年前無意中見到就追返，又熱血又感動
而家再翻睇，更有感覺，代入感更強
但唯一缺少既，就係個份力量，革命一切前提，都係個架革命機，同有共同理念既軍人朋友...

自由啊

重睇過唔知幾多次

僕じゃない
僕じゃない
僕じゃない

ching sick野
成個連登應該得我同你覺得係神作

呢個又係神作

唔係神作 但好好睇...
雙男主好正

但唔明點解咁多人插
明明d劇情好合理

呢套嘢同GC一樣咁柒都有人吹奏
廢到機戰都入唔到已經解釋一切

炒粉位叫合理過鐵血
成班學生

翔子

主要係學生革命好睇

流木野咲好撚正

GC 神作
利伸 聽緊佢d歌

巴打有咩神作推介

真心問的

真心覺得神作既-----命運石之門

攻殼機動隊

唔提都唔記得呢套嘢講革命
睇完淨係記得扑嘢同校園祭

呢套野同seed d一樣, 死淨音樂

同seed d一樣神作

流木野真係最撚正既黑長直